好開心啊 有一萬蚊拎

我屌晒你地老母 你地自己睇下個熱門似咩樣 成個熱門都係一萬蚊post 一睇就知啲公關公司同五毛又出離開膠post阻大家抗爭

係咪已經無人記得依場運動 你地對唔對得住手足
我正式宣佈手足已成condom

應承我 要用依一萬蚊去幫義士

最後補充一句
光復香港 時代革命

最後補一句我要多一萬

如果呢個post都上唔到熱門，就證明場運動玩撚完，大家可以返屋企扑野啦！

八月先填form，

呢一年唔開心果陣只要諗起政府有一萬蚊派俾我，就開心翻晒

打開銀包見到無錢果陣，只要諗起政府仲有一萬蚊未派俾我，我心中就富有起來。